上水老翁破壞民建聯選舉橫額 鎅傷休班警臉

圖片來源：葛珮帆facebook專頁

一名休班警今早 6 時許在上水東慶路，因為喝止一名 72 歲男子以鎅刀破壞民建聯區議員廖興洪的選舉橫額，遭該名男子鎅傷右臉。休班警送往北區醫院治理，至於行兇的男子奔跑數十米後被休班警和在場人士制服，並且被警方拘捕，涉嫌襲警和刑事毀壞。

民建聯立法會議員葛珮帆的 Facebook 專頁上載了受襲警員的相片。受襲警員據稱任職警長，他右邊臉被鎅刀劃成交叉，下巴亦有血跡。

《香港 01》引述消息說，疑犯在 2014 年在上水圍租屋，單位業主就是廖興洪，但是疑犯後來不獲續租，估計事件無關政治，而是跟租務問題有關。

廖興洪是區議會選舉北區鳳翠選區候選人，另一名候選人為蔣旻正，報稱是獨立民主派。蔣旻正曾在上星期六（16 日）遇襲：他在翠麗花園車場大閘派傳單期間，兩名戴口罩兇徒突然上前襲擊他和其義工，對他拳打腳踢，又向他表示「選到就打 X 死你」。

Source:

72歲（勇武）

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

啊伯勁過連登口交部

真勇武

勇者

仲勁過冷氣軍師

勇武伯

開香檳慶祝啊

72歲（後生果陣都勇武過我地）

唉，自己友

邊個講個鬼字我就屌你老母

銀髮手足

72歲都勁過晒班冷氣軍師

休班警連72歲啊伯都打唔過，仲比啊伯係上邊雕花

真.勇武
警犬輸比個72歲的阿伯，仲比人𠝹到會唔會覺得好羞恥，oh，唔記得警犬係不知廉恥

其實72歲可以𠝹到佢兩刀，證明無裝黑加幾撚廢

72歲 寶刀未老

點啊，破窗效應未啊，敢麻包袋未啊後生勇武

72歲都咁撚勁？阿諾黎架？

估唔到成班後生講麻包袋咁耐，最終出手既係72歲手足

真勇武係唔需要豬嘴眼罩

respect

72歲都咁勇武

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

勇武

係咪無諗過阿伯咁撚堅

《香港 01》引述消息說，疑犯在 2014 年在上水圍租屋，單位業主就是廖興洪，但是疑犯後來不獲續租，估計事件無關政治，而是跟租務問題有關

會唔會留疤 ？

勇武伯伯

見佢阿伯先分心，後生一早槍決左

根本上老老嫩嫩都反政府

cls 藍絲真係一人一刀出街

後生國民黨人

駁唔到，啊伯後生廿年，或者唔係拎住把𠝹刀而係菜刀，劏埋隻狗都似

休班警係職業黎架咩？ 休乜撚野班

72歲(勇武)

手足唔好事呀

72歲 (前線)

休班警又點叫襲警

休班警姐係市民 襲乜撚野警 真係on撚9

72 歲姐係1967 年20歲

隨時係當年暴動勇武主力

🍍都可能識整

就係佢地平時縱容班老野打橫行
自食其果

有邊個估到會係72歲勇武

不過好擔心佢係警署挨唔挨到

真搵仔

真英雄，，話做就做

留意返，72歲啊伯只係一把𠝹刀，就𠝹左人哋休班警塊面兩刀，同埋民賤聯橫額

單人匹馬要界人面其實好勁

阿伯

72歲 (打交叉)

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

手足，唔好有事呀！

手足

72歲(屠狗輩）

講勇武真係唔夠上代人黎

點解可以打交叉,企定畫架

唔駛出示委任證，塊面有X就係休班曱甴

仲勇武過連登仔
證明左休班狗先係轉型出路

阿伯好野！

今朝又話十幾歲？

諗翻之前醫院林卓廷揭發嗰單

67嗰陣佢20歲
唔通...

72歲手足

隻狗反應有幾慢先可以俾個阿伯咁公整咁劃個十字

為民除害
阿伯

勇到喊

*七十幾歲

知道俾人捉到實私刑所以斬鳩佢

勇老

理得佢 總之敵人既敵人就係朋友

被休班警和在場人士制服

屌你老母啊，死架兩祝你全家生癌死

72歲都唔夠打 係咪自己界自己？？？？

藍絲可以割廢老味

一日未到24/11，都會有以上事件發生！

毁天滅地劍廿三

個差佬唔識郁? 可以比個阿伯打到交叉?

Cos浪客劍心

五虎老將 ！

阿伯後生少少應該走得甩

黃忠啊

仲要打個交叉

阿伯勇武手足

冷氣軍師學野，勇武不分年紀

咁勇武

紅十字

係連登求其搵一個軍師都勁過佢

阿伯出刀快

銀髪

真勇武 仲要介到2刀

義士伯伯

屌我之前都有諗過!

等佢地休左班都有人知

Wfc

原來銀髮哥哥

勇武啊

仲要𠝹到兩下
我係隻曱甴就用𠝹刀捅撚死自己算啦

食過夜粥

算唔算自己友？私怨黎喎

政府怕破窗效應梗係咁講

麻左係唔洗講出黎
對家亦會刻意掩蓋事件

後生果時實好揪得

休班那有槍

呀伯 RESPECT!!!

原來香港仲有咁多老人家

老翁

S

連阿伯都勇武 你班狗仔仲未意識到咩事？

警察係人民公敵，香港人邊個同警察冇私怨？

支那01你都信

承認責任撚去晒邊?

唉

真勇武，唔好下下話人廢老

真勇武 !

寶刀未老

就算72歲都係手足
唔好有事呀

阿伯勇武

阿伯心存英勇

大大個交叉！Respect 伯伯

收小弟一拜

CLS

永遠都係中坑/(廢)老最勇武

諗起之前有個後生飛踢州長自己跣到攤攤腰 州長就乜事都無

界鳩休班警都算襲警咩
佢個額頭寫住差佬咩

72歲

劍心咁有型
益左佢

冇得比

有無人知呀伯屋企人搵到律師未
咁大年紀比班狗毒打好易出人命

推

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

黃忠左此，不得無禮

呢啲老人家就真係勇武喇，對準敵人（建制派同警察），無畏無懼！

大家唔好再話廢老廢老

特赦
上court嗰時要支持下

伯伯好波真勇武

估唔到,連黃忠都出現

wah diu 銀髮勇武派！

連登

無gear連72歲都打唔贏

手足黎

休班警連個72歲阿伯都搞唔掂

伯伯

果然做得野既都係老人家

72歲都奔跑到數十米
各位後生仔要比心機練跑

Respect

仆街了 今次難判 你地唔好比個難題深藍大法官啦

個呀伯係咪叫阿諾舒華新力加

真勇武係唔會上連登

界一下當你比人突襲
打足個交叉，係咪廢到比人撳左落地？
咁既身手，點做popo

黑警收工就叫休班警
文員收工係唔係叫休班文員

連登仔連72歲呀伯都不如

你没有做錯

Push

冷氣勇武皮已收

有冇律師架

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

希望呀伯把𠝹刀冇生鏽 如果唔係好大鑊㗎

好純真率直嘅交差

休班警(拔刀齋)

勇武過屠龍小隊

連登仔好廢

黃忠

已收皮

手足，希望你平安無事

打交都界到個十字90度。勁

重要比埋安家費

凡是反對敵人的 我們就要擁護

老而彌堅

上水北區人，真勇武

勇武型阿伯

休班狗告襲警

冷氣軍師，現實生活中重廢過72歲阿伯。

72 歲手足
Respect

d狗無左裝連72歲呀伯都打唔贏

勇武伯，respect

勇武無分年齡

72歲都係手足!!!!!!!!!

中咗第一下唔避開仲要特登俾佢劃X？

689 都預左遲早有暴動
由佢非法執政起
狗隊入職門檻低左好多
一味靠裝備

老將廉頗

租務原因,可能係勇武藍絲......

民賤聯無個好人

迫到72歲都要上前線勇武

官唔會重判

72歲勇武手足

72歲真勇武，星火一定要朱媛佢啊

雕條j會唔會好睇d

人民英雄

我慚愧

一個都好過呢到一百個鳩po

呀伯出左技-燕返

你以為啦

你講緊老豆搵仔班為左自己推其他手足去死既濕鳩？

老馬有火

勇武銀髮族

都係手足

初代火影

死差佬無左裝備成碌廢鳩咁
比個阿伯界到個交叉出黎都有

好驚佢畀人打
好似上次六十幾歲個醉漢咁....

勇武手足

後生既出黎講兩句PLS

不割 人道救援

老翁傷到一名object，勁過大部分勇武

阿叔都咁撚勇

在場人士制服

謝謝手足

自愧不如阿伯
點樣可以幫下手足

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

WE ARE X!!!

銀髮都係手足!!

毁容了，恭喜晒

銀髮勇武

没
沒

救義士

香港老黃忠

果班就算啦
玩極都無花樣

𠝹第一刀都算，第二刀動作係同一個面上
一係啊叔好撚快手，一係隻黑狗反感遲鈍

勇武銀髮伯伯

正常真係唔會可以咁樣𠝹法，或者俾個呀伯制服左

點解襲擊休班警都叫襲擊？

敵人嘅敵人係朋友 至少今次係

證明只要你郁到佢嘅利益，廢老都變勇武

根本年紀越大
犯法成本越低

好快被自殺

屌租務赳紛，假博士po乜鳩嘢？正仆街嚟！

銀髮都可以很年輕

72歲(劏狗)

唔通係被幾個人制服於地上？

紋身手勢好掂

有fd子話，其實搞9對家d banner /poster /易拉架， 好似都無咩用。。。。。

定係無著數？成本高，效益小？

各位點睇

無裝備，休班狗連72歲都不如

我唔撚信呀伯𠝹到交叉囉，正常人反應遲極比人𠝹完一刀都會縮啦，仲點會比人反方向𠝹多刀呀，同埋呀伯如果係因為衝動而𠝹佢既話，會係亂𠝹，而冇可能𠝹到交叉咁準確，所以有理由懷疑係隻狗返到去自己補刀屈呀伯

72歲連登仔

好撚勇
btw 休班又算襲警
咁佢地咪永遠都高人一等 連同佢隻揪都唔得

拍武俠片就常見此劍法，但唔定响度就好高難度

勇武阿伯

咪收割高登老人院光環

自己team 係入面就吹大雞，出左黎就「報喜」
佢吹大雞搞到千幾個手足俾狗咬charge 暴動

阿伯無得輸72歲（勇武）

以後唔會再亂叫人廢佬

支那01:估計事件無關政治，而是跟租務問題有關。
原來好撚驚啲勇武老手足出晒黎𠝹休班曱甴面

葛(假)博士FB又炒車喎
有冇人打算去踩場

我都有諗過
不過係光復之後
捉曬佢哋入集中營
個個塊面都要烙個「犬」字
有命出返去都無用

傷得好奇怪，除非已被到全身花九哂，選其中一个位置打吓咭

手足72歲都咁勇武

後生仔 革命 並唔係咁搞架

真勇武手足

專業訓練都唔夠72歲阿伯打

百變星君個交叉

真屠龍小隊

做乜漏左下巴既傷

上水99年清拆村屋
嗰陣有村民出石油氣罐
最後tg埋
阿伯可能有份

全民勇武

一個72歲屌打9成得把口既連登仔 包括我

伯伯

識唔識搵星火啊

借位一用

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

多謝伯伯

好撚勇

周街都休班警
又話阿Sir每日返十幾個鐘
係咪有人虛報工時？

浪客劍心

[

72歲勇武，簡稱老武

原來係伯伯

72歲(老左仍然勇武過我地)

手足你無做錯

向阿蛇説不原本可以咁做

好驚伯伯唔識「我冇野講」 又冇家人/律師
唔好剩係捧佢啦 伯伯要救啊

伯伯好勇

型英帥靚正都不足以形容呢位勇士！！！！！

覺得自己好慚愧

勇撚過9成勇武

阿伯都勇過好多人佢可能坐都唔洗坐

72歲阿伯都可以打7無裝狗，你班和理非自唔自卑

重等緊呢一日

仆街, 連個72歲嘅老人家都仲勇過我

真係要sa個lute,即使佢係藍屍

一無gear就連72歲呀伯都搞唔掂
第一下就話難避下姐
第二下呢？

72歲真係冇得輸，就算判終身都係當入老人院養老。

阿伯都幾打得，連技combo

老而不廢真勇武

狗冇左裝備猫都不如

阿伯都傷撚到班垃圾
後生仔要加油

X

畫一刀都難，仲打到X

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

黑警cosplay浪客劍心，關阿伯咩事

呢個呀伯係真勇武

Tui ar
伯伯都要一齊煲底相見

72歲唔係手足呀？無年齡歧視

勇武伯好波，上庭要去支援

真心respect.

希望佢無事

72 (勇武)

希望唔好喺狗竇俾人執劑

幾多連登仔連擦佢屁股都未夠班

伯伯好撚勇
Respect

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

勇武銀髮

要幫

連老友記都出黎

勁

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!